你地以前睇過咩恐怖嘢 真係驚

細個睇到鬼來電 個電影封面 嚇咗成年

睇人執骨灰骨

以前睇x 檔案 一開始指住隻UFO 到驚咗一排

細過睇咩都驚啦

地鐵成班小朋友係樹林扮火車廣告

細個睇周星馳嗰套回魂夜我都驚

個音樂真係好撚詭異

係呀 驚到仆佳
以前youtube 好多伏片
訓練到我 一見段片陰陰沉沉 灰灰暗暗
就知睇到最後實嚇你一跳

細個半夜睇住老母俾鬼搞，依家諗返真係驚

我都嚇過

門徒斬手

山村老屍1 山村老屍2

睇住我隻手阿

五六歲睇異型嚇撚到成晚瞓唔到

m記 .exe

好耐之前 有幾段片係網上流傳
大概係有隻著住高踭鞋既腳 監生踩死兔仔同貓仔
睇到堅驚

3 uncle

毒品廣告

鬼娃娃花子
山村老屍
炭燒凶器

Jeff the killer

而家睇到依張相完全無驚ge感覺

小學睇大逃殺

屌！！勁驚細個睇

仲有套一開始係港產，講投胎害人，好撚驚但唔多記得內容

中學同同學一齊睇大逃殺

奇幻潮

張柏芝真係幾靚

EA SPORT

真係驚

玩EA Sport

山村老屍1我而家ok 但係我到而家都唔敢睇山村老屍2

Shine 複製人
仲有套通水晶
官恩娜紋身
梁洛施兩姐妹自殺
Cookies 探險

後尾睇D更加血腥暴力既野

呢幅相已經完全唔恐怖

張柏芝甩左個頭出黎都靚過成條街D人

林心如 謝霆鋒 古鏡怪談都甩頭，好撚驚

啲賓妹fetish片
勁冇人性

Scary maze

bio hazard 第一隻喪屍

小明爸爸

九廣鐵路成班細路個廣告

我比反應你 笑咗

熱血青年 巴士轉彎個隻鬼喺上面個幕

謎：人體自焚個集，睇完唔敢訓覺，驚一訓會自己會燒著

線上遊戲帝國張女鬼圖

大隻佬

721 831

好耐之前
睇過一個唔知好似港英時代政府既電視宣傳片
好似公屋黎
叫人唔好獨留兒童係屋企
有對細路仔眼係防盜眼個到勁恐怖

亂鬼龍 幻奇系列

唔知有冇人記得，大概十年前TVB有套嘢叫迷，講唔同靈異古怪嘢，我每集都好驚但又好想睇，好到後尾聽到鄭少秋？講每集對白：這是一個 迷～ 我都即刻個心卜卜跳
宜家諗返就覺得其實成套嘢都冇位恐怖，都唔知驚乜

李心潔 見鬼

呢一個
係一個不解之~~迷~~~~

我都記得
但係我覺得好笑多過恐怖

EA Sport
真係驚

細個睇JAWS
同 A.I. artificial intelligence
報廢左ge機械人得半塊臉 好撚奇異

綠帽

係好撚驚個人頭
不過依家進化到好多戲都唔怕

警察打到人出血
721 831

有套戲係講一家大細搬入間鬼屋住
地牢係一間玻璃迷宮
有冇人套戲叫咩名

其實佢本身係講咩到依家都唔知

以前藍田商場有隻鱷魚定唔知小丑頭，老母話我見到實喊 有無人知咩嚟

細個都好驚呢套嘢個開場bgm同結尾

無圖討論

播鋼鍊之前一定要挑戰既奇幻潮

中學lunch time成班係班房睇呢條片
嗰日下晝同班一個男仔同我都撞到嘢
呢啲嘢真係唔到你唔信

上網睇係It's in the game
但係點砌都唔似

有冇人鬼巴士粵語link?

奇幻潮
家姐帶住細妹自殺個集
個鐘回潮勁撚恐怖
仲有4人歸西，我有排完全唔敢一個沖涼同搭lift

做野打開天花，成白蟻巢

千與千尋 比果兩隻豬嚇到訓唔著

恐怖蠟像館

我記得有講過自焚同包耶穌布 個陣睇到有啲驚

竟然搵得番但小心慎入
睇到對眼嗰下下意識合埋左
好得人驚.........

721831

屌
你PO出黎個preview
就算睇過都照嚇親

睇金田一啲戲
有集好似講船上殺人
睇完之後唔敢背住個廁所門痾尿
驚比人殺

隱形人
唔敢沖涼

仲有四人歸西

睇手足放火燒人，堅係驚

Go to sleep

午夜兇鈴

早排半夜瞓醒想飲水
行去廚房心諗點解好似特別暗
隨口講咗句:哈 唔通度門會自己旭
。
跟住就旭咗10寸左右
嚇到傻

細個好驚x檔案主題曲

而家睇返啲化妝好流

藍田邊個商場

呢套講個bb會扯開老母個肚周圍食人
細細個睇嚇撚死

無頭谷
細個要驚又要睇，得8歲，睇完成晚唔敢訓

怪醫黑杰克

地鐵站一出嗰個

夏美？

I mean 連住地鐵站

認真 最毛骨悚然係呢張

慎入

呢個都比佢嚇親

迷女郎

13猛鬼？

寒蟬明泣之時

千興千尋隻無臉男
細個比佢嚇親

Happy Tree friends睇到想嘔
怪談新耳袋 睇到發惡夢
仲有Goosebumps

愛德華老母人體鍊成

有個唔知咩。exe 細個唔識亂咁開
開頭冇野跟住勁大隻鬼尖叫嚇到癲

雪夜叉嚇到瀨屎

EA真係驚

咒怨

More

墨西哥父子生劏片

以前睇開頭部電視機嗰度會睇到好驚

以前覺得石內卜好惡，個陣戲院睇堅驚

入戲院睇旋渦，嘛到成場無打開眼咁濟

細個第一次異形3 嚇L到唔夠膽番屋企

我係奶奶呀
果個電視大頭勁驚

果陣柯南d黑色人

睇完Speed唔敢搭lift唔敢搭巴士
睇完Die Hard 2 唔敢搭飛機

上環站嗰個空左既月台

可唔可以幫手簽個聯署
20號前夠50000德國就要就制裁中國開聽證會
宜家差20000個

撳註冊與聯署

Pin

第2集講咩 整係記得有集係個道士扮李小龍係商場同山村老屍隻秋

我第一次睇係異型4
個時個廁所好高有一個層架我睇唔到入面係咩
成日痾尿都覺得有隻異型係個度行出黎

以前tvb有套劇個廣告會燒林保怡張相 唔知點解勁驚

凶榜

係咪好似係歡樂天地有個鐘喺喥

721

到依家睇返都驚

有大事發生

見人跳樓，睇住喺我面前落地嗰吓好大聲，個頭爆晒四肢不正常扭曲應該係斷晒。

細細個睇facebook，咁開條link。
倒數54321，
然後有隻鬼拎住籃球衝埋來。嚇到我面青口唇白

我都睇過 坐到隻兔仔爆眼

山頂蠟像館定奇趣館 其中一part係講極刑 嚇到um眼走

同埋細個去虎豹別墅

我早幾年 睇返鬼來電 同呢套戲
了咗件心事 冇再驚過

911嗰日嘅新聞

個陣好多個D POST叫你睇下張圖有咩特別
之後原來係GIF黎
禁入去條LINK彈隻鬼出黎

EA sport

月結單

好撚驚到依家都好驚jump scare

+1仲俾人屌鳩我，話明明係笑片

天線得得B

但佢後來有解釋
好多都係印度人為左搶娘家嫁妝 而偽造出黎既殺人理由

驚到傻

仲有吸血鬼
嗰陣好似仲係小學一二年班
然後套嘢瞓之前播 晚晚都睇
細個覺得聽故事咁又要驚又要睇
有集睇完吸血鬼夜晚熄燈之後就好撚驚比吸血鬼咬
耶穌布都好深刻

撞你老母臭閪咩，btw有冇撞過恐龍

唔記得邊輯嘅陰陽路
記得有幕係喺戲院個主角想去廁所定唔知點
去個條路啲門穿極都唔完，配樂係天若有情但首歌變得好鬼異。
自此聽親天若有情都有陰影，覺得首歌好恐怖

細個嘅時候睇 咒樂園 自此之後就驚咗小丑

瘋人院逐個捉嚇到我驚左成個星期

我記得呢條片好撚嘔心兼恐怖

火車廣告
亂拋垃圾眼
今日睇真D外星人
貞子
Bio Hazard片頭擰轉頭 ＋ 打字機房衣櫃彈出嚟嗰隻喪屍
AV 人頭
嘉利大廈蘋果日報頭版

真，結果有排唔敢上fb

阿嬌隻黑鮑

1年前太子站啲人唔見咗

EA Sports, 真係驚

真係點聽都唔似

以前細個(得幾歲) 有個節目講有個民族(唔記得咩名) 話會斬左人個頭黎加工後用黎做標本之類...當時個節目有個大約示範, 個野真係嚇到唔敢訓

Ea sports

屌呢啲post就咁多圖

係

Come play with us forever

識野, 重生校園個陣睇好震撼
人地細路仔諗住睇鋼煉 無啦啦硬食套奇幻潮嚇到瀨屎

我記得有套講城堡入面個內容都嚇死, 諗返起都覺得自己弱智

咖椰子同俊雄日日常生活好可愛

政府沙灘水底踐釘爆血廣告

條屍比人吊起咗嗰個？

支那

當場證實，係真係鬼黎

由細到大都好撚驚動物頭套

睇過漫畫 乜原來有出電影?! 正喎

高汁

睇第一集 四人歸西 嚇到仆佳
以前好似星期六凌晨做完先肯播卡通

鬼來電真係童年陰影

停車場出車hi花隔離架寶馬

陰容院在 差啲嚇撚到係戲院瀨屎

奪命狂呼

鬼水兇靈

中學睇墮胎片算唔算 個醫生用個夾夾bb個頭 好撚印象深刻

呢套野有今生無來世 係戲院睇真係會睇撚到瀨尿咁濟
不過如果佢再上 我諗我會想睇多次

細個睇巨頭怪嬰、謎入面啲木乃伊/裹屍布（鄭少秋嗰套）同埋記得有套恐怖片好似講兩母女，有隻女仔鬼掛住阿媽所以搶左兩母女入面個阿媽黎做佢阿媽，個阿媽最後失左蹤，最後得個女自己一個生活，我記得套嘢入面好多水，驚左好耐。

迷

唔知係唔係, 當時係堂本剛做, 記得個兇手係女人黎。佢地兩個首先係有一段係地下密室比人困住, 就快斷氣個下比人發現...最後個兇手係塔自爆死左....之後有條女話係疆屍一族後人黎, 後尾類似施法術咁令個十字架跌落黎殺左之前害個女人(個兇手)要咁復仇既人...可能1999

EA SPORT

嚇到你唔會墜胎

嗰陣啲故事真心幾大膽 明明小學一年班睇但到而家都仲有好多集係好深刻印象
有集係講成家人都係蛇 跟住另外有集講成班friend去鬼屋但最後男同女都要死 啲配樂真係聽到毛管棟

Ea sport

唔係just the game咩

海洋公園 迪士尼啲萬聖節廣告

係！乜鳩嚟架其實？

鋼鍊

俾我屌我屌㗎,舐埋都唔拘.

信我睇BBC 或National Geography 既靈異事件會恐怖好多...由鄭少秋做呢個節目好弱智好似羅籣姐Incredible 呢D

銅鑼灣差館對面舊樓(差館同層樓都拆咗重建)，有人叫嘩有人跳樓，成班人抬高頭一望，唔夠1 分鐘有個女人真係跳咗，重撞爛幾層樓衫架同竹，呯一聲落地，有一隻腳斷咗飛咗去路中心！報紙話個女人有精神病.

killerjo.... 我記得以前啲fdMSN成日send link

回魂夜俾fd笑笑片都驚
老老實實佢好笑還好笑咁真係恐怖嘛

鬼娃娃花子

以前睇鬼驅人 電視果到

仲有寵物小精靈變羅蘭姐揮手full screen

蠟人形城殺人事件

鬼娃娃花子
果陣啲表哥姐買左啲老翻碟，午夜胸鈴果啲，十蚊隻
剩係隻碟啲圖都嚇撚到我瀨屎
好彩隻碟睇唔到

唔係斬，係扑完碎再扯甩，睇見都唔舒服，仲驚過斬甩

細個陰容院在
睇完唔敢瞓 好驚俾人拐咗去挖眼
仲要有一輪唔敢入戲院睇戲

細個睇過套泰國鬼片 唔記得叫咩名
隻鬼係做特技替身扮吊頸
點知真係吊死咗
之後片場就發生一連串怪事
我好記得呢套真係恐怖 我睇貞子都冇咁驚

世奇 雪山嗰集
插死條友嗰度

lm

我覺得最恐怖係校園七不思議唔知有幕有人頭咁

自己銀包

應該係, 個時睇覺得幾恐怖....E 家睇返心諗個時到底恐怖D咩

泰國鬼片其實恐怖過日本嗰啲，如果唔聽佢地開口講嘢嘅話

依家聽返覺得好戇鳩好好笑

我果時都幾細個
嬲撚到喊
到依家都記得

啲蠟像恐怖喎

個時TVB 有播, 我無睇晒....

我同你同一個年代
上面好多人講謎 奇幻潮嗰啲我已經大個咗唔驚

睇個一套好耐以前既港產恐怖片 但唔記得套片既名

有一段係講有個細路係痞廁屙緊屎個陣有隻鬼手係咁搞佢
有冇人知係邊套?

依家呢套野會唔會比人話祟洋
又QUEEN又盛

反而唔係覺得蠟像恐怖, 係條女係疆屍一族後人好似施法咁令十字架跌落去插中個男人個幕反而覺得恐怖...可能我覺得套野突然超自然個下唔正常

建國大業

成績表

法證先鋒 小丑 驚咗我成個月 晚晚發惡夢

有羅蘭姐D英文個下我覺得搞笑多D

911直播

李旺陽事件

有冇印象有個廣告係教人漏煤氣點處理
成個畫面灰灰沉沉
係講有個師奶批緊蘋果嗰時聞到煤氣味，之後啲電話門鐘變左紅色
成個廣告個氣氛好詭異，細個見親個廣告都會轉台

大地恩情舊金山編

屌

應該喺我講個套
個幕喺咪一開頭個導演嗌cut嫌個人演技差
然後第二次嚟個陣個威亞有問題
佢真喺吊到抖唔到氣但係所有人都覺得佢只係繼續扮緊無救佢然後死咗😵
死個條友定唔知佢扮個角色叫扶桑

姆明

金田一時不時有啲超自然嘢

以前有套講雪地求生
要食鞋生存
好難忘

呢個大個咗睇都好驚

屌你講到笑片咁

btw究竟山村老屍係講咩？

淨係知佢個look抄貞子

細個個時無睇咁多集, 都係一兩集左右...所以都無留意其集集數有咩超自然....雖然D 作案手法都唔多合理

記得迪士尼以前有個Halloween廣告
部鋼琴無啦啦自己出聲 然後個女仔左擰右擰，最後成個頭擰左去後面

個陣睇係覺得搞笑多過恐怖

屌你老母呢個樣最恐怖

細個成日覺得佢個封面隻鬼係馬碲露扮

黑白紀錄片
兩個軍人捉左個戰俘 用刀仔慢慢割頸
仲要有聲

好細個睇套牙仙
設定係無光嘅地方先可以出黎殺人
嚇左我幾年唔敢一個人去黑嘅地方

舊登伏post

有條片係個男人比人切左條j再塞返入自己個口
打左幾分鐘冷震

因為真係驚

唔好講笑我到而家都仲驚緊

痴線，佢係小說出先架

睇完邊個仲敢住公屋

漫畫金田一試過撞鬼
真人版好似冇咁多超自然嘢
不過啲兇手裝束都夠嚇死人

咁多年都淨係有人提冇片睇
不過聽描述應該類似呢個

細個 killerjo
大個 墨西哥活取心臟
最有記憶呢兩個

有冇人記得神探伽利略有一集
講對面棟樓有條女屍連住條繩
由上而下咁滑落人地個窗口
條c條要擘大眼 由遠至近 越黎越大既感覺

死神來了
之後去旅行過青馬大橋勁驚

有套唔知咩戲
海報係有個病人訓喺醫院床上面
床下底都有個人訓喺道

細個好撚驚

細細個睇過 係覺得有啲詭異嘅
但到依家都唔明佢講咩

呢個又唔覺有咩特別

啲殭屍片

記得細個嗰陣有套電視劇叫大頭綠衣鬥殭屍
同埋殭屍道長，鬼太后嗰套

Google yuko tatsushima
之後禁圖片
精神獵奇 冇心理準備唔好seaech

其實以前啲政府宣傳片有心思好多

金田一一之少年事件簿 （亡靈土兵， 影津，地獄小丑）
預言個女禁鐘+老師變黑炭
咒怨，由奇美版有edc個套
輪迴成套都痴撚線
大逃殺
鬼來電

大頭怪嬰
危險人物
三更1，2
冥約
奇幻潮+鋼煉03 01集老母&14集斯卡爆鐵血頭
大隻佬張柏芝
咒樂園
山村老屍

鬼影
鬼嬰廟
鬼上頭

仲有好撚多唔記得名

我屌你老母有線電影一二hmc 1 2台！

細個中過果陣電腦係廳之後食飯一路係度彈出黎
懷疑老母睇到但係度扮唔知，成餐飯都好靜

呢套經典
不過見鬼10 變左笑片

唔記得係舊登定連登，
有人po咗張相係墨西哥毒梟仇殺，
個男人俾人斬咗個頭落嚟切，
埋條賓周塞落佢個口到
嚇到我發惡夢

白雪公主個皇后變成呀婆嗰刻

仲未有人講墨西哥父子？

依個真係童年陰影

記得係大陸人嚟喎

阿凡達

細個好鐘意睇喜羊羊，好似係小二嗰陣阿媽帶咗我入戲院睇。點知個廣告係阿凡達，好記得我嚇到就瀨。而家我仲驚緊阿凡達

係It's in the game
就係點聽到唔似 咁先驚

鬼娃娃花子 封面都好撚驚

想屌

成套野明明都唔係恐怖野
無啦啦咁搞真係嚇撚死

細個電視唔知播咩恐怖片 睇左一陣
咁岩見到幾個男人沖廁之後開蓋有個女人頭喺屎塔入面
嚇到我依家仲有陰影 過左10幾年仲唔係好敢半夜去廁所

古天樂做嘅個套電影，意外

比起驚更加覺得心寒

之後個段時間見到有人死嘅新聞個腦會即刻唸番套戲

e套都恐怖 同埋蜈蚣咒 細個睇超驚

其實睇羅嘉良衛斯理都好撚驚

我無睇漫畫, 電視超自然真係得呢集

火車廣告
驚撚到癲

其實當年最多應該係呢類

i spit on your grave 2010

唔小心google 左，好撚驚

而家諗返都毛管戙

喜羊羊唔係支那先興睇架咩

淋鄭話自己無賣港個陣

港產漏撚左： 深海尋人

天水圍驚驚

嗰陣放學icu有播

知你講邊隻，日本啲鬼真係整到好恐怖

呢個個時追live
慢慢解到出黎個下勁撚寒

遲下香港會好似大陸咁
唔準播怪力亂神野

請問係咩黎 好有興趣

細個睇迷嚇到瀨屎 麥田圓圈

+1

大波驊

AV 人頭

仲有集係講有對父母拎到條水晶鏈 可以實現願望
最後結局係個仔插住碌竹 話返屋企飲湯 叫佢阿媽開門
印象好深

係咁睇光明會啲野
果陣仲要成家去哂旅行
得番自己一個係屋企
睇到驚

飛天巴士？！

異度空間

好耐之前有鬼片係講樂園入面既小丑，之前買DVD仲會送幅特製眼鏡好似3D咁係屋企睇

Child登神探

死差婆 抵死啦

細個驚到仆街 去到而家大個都唔敢睇返

蒲松齡
馬浚偉做主角

細佬嗰陣睇過一套港產片tvb 定唔知ATV播
好似一班人去咗一間荒廢嘅學校定唔知屋
入面啲電視 電話 通報每個人嘅死亡時間，
但一開始大家都睇唔到同唔知係通報嚟
嚇到唔敢瞓幾日
有冇人知係邊套？

校墓處

鋪頭有隻貓有日殺咗隻老鼠
隻老鼠頭身分離 好撚驚

成班小學雞熄哂燈喺深夜睇金田一校園七不思議事件，。

仲要嗰晚咁啱打風(打到八號定十號) + 身處村屋 + 冇大人(去哂另一間屋打通宵牌)

而家諗返都覺得當年嘅自己好勇

第一次睇60路AV

一個睇落開開心心既FLASH 動畫黎,入面收埋左好多訊息
個時個情況類似玩緊結尾故咁, 愈解愈唔對路
有興趣可以搵"夏美的一步" 去睇下個故事
不過咁樣一口氣睇應該冇乜feel

奇幻夜

試過返屋企嗰陣帶住耳機聽歌
突然聽到有個女人喺我耳邊叫我唔好再玩電話

兒凶...pk睇完訓怕有人望住

好懷念呢把男聲

X檔案有一集講食腦蟲驚到我仆街

721直播

個個都驚 但個個都負皮
無圖又話無圖 有圖又負皮
屌你老母連登仔真on9

死亡直播80小時

以前啲毒品廣告堅恐怖
但搵唔返

諗起柯南圖書館長

桂治洪三部曲
細個睇有線 嚇到轉台

法證先鋒 停車場 小丑

睇法證先鋒大結局小丑嗰集
搞到宜家都驚小丑
仲有呢套卡通 啲人邪惡樣衰到喊

叫13猛鬼唔敢睇返

你老母知唔知？
定係其實帶個男人番黎太黑咋

有集有個冇腳男人推住個板車咁行 驚死

明明日本仔斬支那人幫世界清除癌細胞
今世咁嘅下場

KCR廣告

海洋公園嗰啲就恐怖迪士尼好似冇乜特別

有個會郁既version

細個有套日本劇好似叫仁醫，係講個醫生返咗古代日本，
個opening有個試管嬰兒，細個睇到好撚驚

仲有slender man

呢套真係好Cls

細個好驚但又要追黎睇

EA SPORT 實係驚

EA sports
真係驚

細個睇真係好驚

恐怖嘅陶瓷娃娃

衛斯理，奇幻潮

有女人尖叫聲㗎wor

如果唔細心睇確實難D明白
不過條片的確係古古怪怪掛羊頭賣狗肉咁

鄭少秋同呂慧兒個套嘢 睇到狼人個集晚晚訓唔著 因為個陣岩岩出手毛腳毛 好驚自己係人狼或猩猩

Saving Private Ryan 個德軍攞把刀殺人場戲，童年陰影

Happy tree friends好睇呀

鬼魅山房(Silent Hill)
童年陰影嚟

唔敢禁入去可唔可講下咩黎

陰陽路唔記得第幾集
個阿媽幫個仔執返床下底個波
拎上手個陣發現係個仔個頭
嚇撚到我連續發左幾日惡夢

貞子纏身 爬上井一幕：點解得你一個救得返
金田一 有集查殺人案 又係同井有關,嗰晚即刻發惡夢喊

金田一

呢個好似俾人投訴到無得播

死神來了系列

樓主請pin 大家講還講唔好發開口夢

其實套野真係幾恐怖

有 不過冇拍到去漫畫個結局

巴士上層尾排有鬼電視廣告

其實依家睇返又冇乜野
果陣真係嚇撚到pk

細個果陣係巴士站見到呢個廣告

陰容院在，我睇完呢套完4條大路通陰間發誓已經唔睇秦國鬼片

我入廁所
見到個廁格門開咗
見到一個唔係著住我間學校校服嘅女仔企係度
佢dup低咗個頭少少
但係我見唔到佢成塊面
咁我就知都奶奶地嘢啦
快快趣洗咗手出去
但係後尾法國隻手袖都濕埋
夏季校服短袖黎 通常唔會洗手洗到濕晒架嘛
之後同啲frd講
佢哋話之前4樓有個女仔係女廁吊頸死
但我係5樓女廁撞到
唔知有冇關聯
聽講吊頸對樓上都大影響

冇撞過恐龍
師兄做咩咁嬲？

係咪最尾嗰幾秒冇啦啦有個之前冇出現過嘅細路女join咗係龍尾嗰條？

同問 好細個睇過套戲賣廣告
驚到
一路搵唔返邊套戲

跳樓

Yes
[url]網址[/url]

唔恐怖喎 仲有少少感人

721
831

呢套勁on9
話畀細路睇但明明內容勁唔啱細路睇

日本嘢係咁

到依家都唔敢再睇

以前細個會唔敢睇圖, 而家大個咗反而無咩感覺, 純粹覺得D圖肉酸

貞子同 咒怨個細路

睇呢個post 有九成驚嘅嘢 我都知係咩
我都嚇親過🥳

剪接問題姐
已經有人講過

梗係可愛啦
小朋友嘛
你呢啲戀童癖最鍾意

細個踩爛隻蝸牛

搞到依家怕蝸牛多過曱甴

記得大概中四、中五果陣 有人係班房口講人形蜈蚣嘅故事 我覺得好恐怖

跟住唔開心左一個禮拜 好驚發生係自己身上

熱血青年
山村老屍
大頭怪嬰
仲有日本有個鬼細路果套

有呢個點可以冇salad fingers

creepy 野，唔識形容

831

睇狼人個集驚到要同呀媽訓

ea games

細個睇奇幻潮好多都好驚，驚到唔敢訓

咪走雞 正

阿凡達

踩到隻眼跌左出黎再一野踩爆

咁耐都未有人講sunday廣告

真

我都係

電腦長期插耳筒

真係有個cam直播住鬼屋裡面個情況，有冇人記得係咩網？

666 魔鬼復活
見住邱淑貞攞個心出黎

林嘉欣同李心潔套救命 我到而家仲驚緊

樹上柏芝頭 人約黃昏後

搭單問套類似既
又係一班人入左廢校探險
有人比地板伸上黎既鬼手拉左落去
有人比廁所塊鏡吸左入去
想知係邊套
屌童年陰影黎

呢單嘢應該要blacklist哂成隊crew
拍廣告拍到公關災難

咁你都好細個

動漫計唔計柯南第一隻同頭幾集有集講個肥仔分屍裝條屍個頭落自己個肚腩到

日本電影鬼娃娃花子

記得 之後個父母話咩都唔想要喇 就連間屋都冇埋 去咗荒山野嶺明明幾歲大睇過一次咁大把 但印象好深刻

其實有冇人解釋到真定假

咪剪接問題

咁恐怖仲要見到實體

講緊撞邪咪用撞字囉 有咩問題
唔係既話你點寫個音出黎？
請賜教

EA sports
FIX THE GAME

變蠅人魔

你而家初中定高中

CCTVB播個套恐怖蠟像館...

大學

蛛蛛俠隻綠魔發咗幾年惡夢

仲有一個好似係紅十字會廣告
勁Close up影住聖誕樹上面個波波
然後慢慢Zoom out，背景音樂係silent night
跟住剪d車禍，意外等片段
拉到最wide係見晒成個聖誕樹
細個唔知點解睇到好驚

個看更搭lift個時
個扇葉突然間跌咗出黎
斬死個看更
呢幕堅恐怖

唔明點解d人話回魂夜係冇恐怖位

係咪有隻鬼食蠟燭 細個好驚

死神來了 俾lift夾甩頭嗰幕都而家都忘記唔到

同屋企人去睇韓城攻略，點知預告係見鬼10嚇到瀨屎
大個睇返其實笑片㴝

呢套嘢叫咩名？細個好似有睇過

細個驚到一見到佢岀嚟就會瞇埋眼，大個咗重睇返先知原來佢係好人嚟一直誤會咗佢

有冇人知比卡超打排球

屌你老母

好撚驚+1 最深刻係麥田怪圈 卓柏卡布拉嚇到訓唔到 係真係受驚個隻

The mask 變相怪傑
前排netflix仲有

N年前唔知邊套嘢介紹bloody Mary
細個嚇到去廁所前都要諗諗先

豬羅紀公園電影
ps1 恐龍危機1, bio3

聖痕同自焚個集我最驚 因為本身肥底所以好撚怕會燒死

屌唔知邊套戲講見到個人dup低頭食野
食食下隻眼跌撚咗出嚟但佢繼續食
原來果個人係鬼嚟
屌你老味睇到入咗廁所嘔

因為佢分幾日拍,有啲細路去唔到/唔肯拍
佢咪再搵其他人拍or直接cut走幾個細路
同時又搞亂哂個順序,加埋色調古怪
就變咗鬧鬼廣告
總之就係做嘢太求其搞到好大件事

我最驚麥田圓圈同耶穌裹屍布，睇完好驚俾外星人捉走。我到而家仲記得塊布

政府預防盜竊個廣告
有對眼從大門信箱望入屋
比佢嚇尻死

屌 我都係 成日望住個天 驚隻野係太空跌落喱

鬼魅山房個冇嘴人樣poster

咒樂園

ps2 red screen of death
童年陰影

雲海有集摩星嶺四號解釋過
佢曾經打過去黨鐵問
而黨鐵都表示當年有即刻返大陸搵返班𡃁仔搞party以茲證明無人有死到

喉嚨有啲痛就以為自己體內有異型

恐怖變咗搞笑

四人歸西唔係幻海奇情咩
定係你講入面用電腦打牌嗰集

細個明豬台睇Michael Jackson都驚
依家好欣賞

居然無人講幻海奇情
發哥鬼村嗰集驚咗好耐

2003年 沙士
2020年 武漢肺炎

睇完個批命師傅
真心驚......

頂我個cm喺正你嗰個下面

睇見自己窮

細個睇見鬼十都驚
諗起話係走廊擘大腳然後烏低身
係腳中間望後面會見鬼
嚇到我依家大個都唔係好敢咁做

保誠個Logo

次次見到都打冷震，即使而家已經三張野

異度空間 開場cast d 白色布都令人不安 驚到而家

佢出果陣勁多小學生睇架

依套野搞到我依幾年先開始食餃子

第一套鋼煉第一集人體煉成煉左隻怪物出黎
驚左成個月（但集集追）

鬼影呢？
公認top1

一路好走

真人真事。小學3，4年級 暑假，

有個人拎住一大袋錢係銀行門口附近，

俾三個人斬。被斬果個人死攬住d錢

成地都係錢同血

我企係佢右手邊5米左右嚇撚到呆咗

有人話認真望住架車睇到最後就會發現司機位無人，搞到我挨到勁近咁睇

大個左係咪變到好懦弱

無wo。 大個咗，反而明白到咩叫弱肉強食。

精神污染類，當初出果陣好多人都話不安，收錄呢啲歌個隻音game先最痴𠹌線，同埋個作者有抑鬱症

生化危機

係咪驚個poster??
定係你睇過套戲?

兇鏡，之後沖涼唔敢合埋眼，見到鏡會盡量迴避

屌 我都記得
個女人係咪黑龍江臭閪支那人？
我當時係fb睇
呢世都唔會唔記得
仲要係bb貓 dllm !

新耳袋穿衣鏡我特登搵黎睇
第一次睇gif好驚但睇哂成集笑到仆街

講真 幾好睇 後來介紹埋比大學同學睇 再一齊睇

當年以為死亡筆記好恐怖
點知大個睇返好撚好睇

其實呢套野真係驚
我細個睇唔曬 大左先敢睇曬

馬尼拉人質事件

睇呢套野就知
法律係冇撚用既

奪命狂呼個面具

諗起小學個陣親戚叫我一齊睇蒙面超人，
結果係呢套

屌果陣真係驚到仆街
岩岩見到個preview毛管棟哂

睇 “睇人點死” 真心怕了

一二年班半夜睇左小小貞子, 驚左幾年

主要真係個燈光問題
同埋後製搞到好陰森咁

真係好恐怖，
記得話有個人坐係張梳化上面自燃，仲影返個張燒過少少嘅梳化出嚟

sad既成分比較多 結尾睇到喊

我望晒成個過程，跟住佢哋一齊入左房，入完我就大叫，跟住我老母出左黎帶我入去佢間房check，一個人都無。

咁咪幾好

又要右click繼續播個flash先見到隱藏個幕，作者幾有心思

而家啲00後冇呢啲flash嘢玩

兩套都有

個音樂好鬼恐怖

解剖外星人

細個係龍珠迷
但見到同金正恩好似樣嗰隻人造人
嚇到我去到布歐篇先敢睇返龍珠

陰傭花園？
個雪櫃喺度震嗰幕都 好恐怖

迷女郎~~~

亞視定無線好耐之前有套野講解剖外星人

配埋x檔案個主題曲

兩套戲黎

我同小同睇童眼都嚇到仆街

細個第一次中jump scare

有個色盲測試game，
即係有個圓形好多顏色波波，要你揀數字咁，
啲數字愈來愈睇，去到最尾要勁認真睇個陣，彈隻鬼出嚟，
嚇到成個飛起

細個睇住屋企人玩係ps1 玩Silent hill 1，驚到仆街

太多脂肪自燃嘅話係咪會放煙花咁濟

好好睇喎都唔恐怖
利申 對uma 有興趣

有講外星人同未知生物

有冇死到...

今日睇真啲

氣氛好恐怖

同埋 送副 「一邊紅一邊藍」的3D紙眼鏡

我廢

我連而家睇都驚睇唔晒

利申 真係好撚細膽 平時完全唔睇血腥嘢/恐怖片/鬼片

銀行戶口個結餘

但恐怖在線早兩年，搵咗個當年廣告公司做嘅人上去
話真係多咗個人窩
不過係男仔嚟！

依單真係好凶殘！
冇同理心！

疏忽照顧兒童！！
次次見即刻死入房！

《極度深寒 Deep Rising 》套野講巨型八爪魚食曬郵輪啲人，仲食吐返啲骨出黎。童年陰影，細過明珠台睇完，夜晚發惡夢

之後唱生日歌嗰個又係嚇死人

睇住個肥婆追我，果陣真係好驚
最後俾個女同事救左我

嗰時轉去國際台見過好多次
反而冇咩感覺

有次開EMAIL一見到，嚇到彈起

ATV套野當時成日播啲恐怖野

邊年到呀？咁恐怖！

以前真係係咁數個畫面 驚到HIHI

係加拿大，好耐了 1999年左右。

我精神一差就會見到果啲嘢⋯
但唔會一直見到⋯
我亦都唔怕黑⋯

我同你應該一樣大！
比我當時見到，實當場標尿！

條殺未死，捉左一個 走左兩個 最後我被屋企人拉走咗。

2girls1cup

以前有套戲係肥肥同董標拍
唔記得咩名 堅係超恐怖

死肥妹 見到就驚.

同埋唔可以除口罩既女人,除口罩都會好驚

E A Sports Pacific Games

我之前一直都以為係咁講

十月初五的月光
馬凱倫隻盲眼

細個每次見到都喊

大隻佬 張柏芝個頭

細細個睇有套電影係凌晨三點三戈陣有個女人個額頭有個子彈窿流曬血，然後捉住另一條友隻手指插入個窿到到依家仲係好深刻

係 痴撚線架套野 暫時係我睇過最恐怖既恐怖片

屯門公路鬼相登A1

當年金田一其中一幕, 驚左我好耐
衣家上網睇蒙到咩都睇唔到

異度空間

畫面唔得人驚
但個concept好恐怖

依個就算大個左睇都仲有啲不安

Requiem for a Dream

死魂曲

好似迪士尼米奇黑白動畫都幾恐怖

小學嗰陣喺電視睇過套戲
仲記得個頭係一舊三角鐵嘅男人
同埋身材好正但係個樣好恐怖嘅護士姐姐

記得有個表弟睇呀旺都驚到仆街
個集有困𨋢

嘩屌原來係呢套

Killerjo

阿旺送外賣 李笑好俾錢開門個幕先係囉

都唔知呢一舊咩黎

而家睇又好撚好笑
道友明:殺老母幾咁閒事，你鐘意咪殺埋我老母
笑到我仆街

大個先覺係笑片
尤其係道友明同盧Sir

可能我比較細膽
細個睇警訊好驚睇失蹤人士人士果part
我記得連續有兩至三集都搵緊有個婆婆
張相黃黃地個樣好恐怖
到到而家都有陰影

魔術列車？

咩一隻杯兩個女仔，超級陰影

Cls連登真係..

其實我想講

前年有次專登搵嚟睇
我廢到睇咗十分鐘都冇就熄咗
一開頭都覺得恐怖

自己銀行存款

唔係咩?
我剩係記得以前行啲VCD舖見過

我諗起個嬰兒恐懼實驗
同入面句對白入樣，細個你姨媽姑姐話鬼係恐怖既一樣，就算隻鬼唔埋嚟咬你你都一樣驚
能夠扭轉呢個觀念就掂

嗰度真係恐怖拍得好好

籃球得兩套有
一套佢 一套咒怨黑老婦

奪命狂呼個面具嚇到瀨屎

南京中山陵孫中山個石棺

後尾唔係有人解釋兩個鏡頭係唔同演員咩？

係, 隻貓b一開始叫得好慘
之後得番氣聲跟著死埋

YouTube 以前有條jumpscare 片
有張安老椅喺個廳郁下郁下

最後彈鬼相出嚟

自從我細細個畀呢條片嚇過之後
我而家廿中都仲未克服到jump scare
啲鬼片我一套都未睇過

搵到高清Link, 就係呢個
當年好似譯做「冥界小丑」, 漫畫叫「紅鬍子聖誕老人」
淨係成集個重點係間紅色房我細個睇已經覺得好恐怖

睇負皮唔只以前
連登仔依家都驚

本港台成撚日播炭燒兇靈屌你老母童年陰影黎

呢套經典

香港叫異人館

大頭怪嬰

其實呢一幅快相堅定流

吳鎮宇？

Orange 的士廣告

好似官方有解釋過, 但係好難令人信服

呀 記錯 原來係Sunday

KILLERJO

千與千尋
屋企人變咗隻豬
然後就冇然後啦

隱形人魔 比火燒果個骷髏樣恐怖到

依個真係純演技，好癲

個解釋係點

淨係記得否認, 例牌

有一集許願水晶 麥包個仔插住條竹行返屋企 咁啱屋企搭緊棚 勁撚驚

我想問下套野講咩...

我諗起日本太奇幻世紀 雪山果度

到而加都仲記得隻野一出現就叫住華月媚驚左好多年

奇幻潮驚到依家

睇完大迷信驚咗成年

成日覺得屋企有個圖案勁似狐仙

有幕條友搭lift四面牆流晒血
簡直童年陰影依家自己一個搭lift 都好驚

大白鯊 到依家都唔敢落海游水

反而想知聖印係咪真係可以由心理暗示做到

細個係d 道地星期x影院到睇過套電影係個小朋友個媽咪死左
之後佢媽咪既鬼魂入左去個排球入面 之後個小朋友成日同個排球講野

細個好驚，依家諗返點解果個時段可以播d恐怖片

呢個係咩黎？

唔記得啦，好大陰影

以前明珠台播過套戲講架遊輪比隻巨型8爪魚食哂d人
有幕有條友坐係馬桶到 係個去水口有條觸鬚伸上黎食左條友
個小學雞夜晚去痾屎都驚驚地

正想講 我個陣小學 老母係到睇 我驚撚套仆街

EA Sports

咪1993年11月6日青山道某一張快相

嚇到死 之後第二日同同學傾又嚇多次
佢又好夜先播 搞到瞓唔着

仲有就係90年代有期 有個女藝人（唔記得名）上《全線大搜查》定《娛樂大搜查》話自己撞鬼
之後好detail形容話窗簾後面有野睇住佢 又唔敢自己一個人訓
要搵朋友黎陪 唔知點解細個聽完好入腦 然後會幻想佢講既情節 搞到自己連涼都唔敢沖

sorry for 1999有無人知我講邊個

1,2你去google睇簡介啦 鍾意可以去睇埋

不過貞子都唔恐怖 成場得個悶字

岩岩google左高清版
岩岩先知呢單野

我都係呀

大頭怪嬰 同 熱血青年

睇無線孫悟空個白骨精，勁驚

屌以為阿凡達係7 8年前

細個睇過一套tvb劇 係查案個類 有個場景係講有個人殺左個女人 之後整左條類似粗繩索嘅野 一邊掛系一間屋嘅窗定唔知天台 之後另一邊就掛係另一間屋 之後將個女人啲頭髮綁起條繩索到 一sir條屍就過咗去唔知有冇人睇過 細個睇勁有陰影 到宜家仲記得🙂

重點

一早block柒左你啦五毛狗
係街見到你呢啲撚樣就真係驚啦

回魂夜 同我抆左佢

一search會出個cover圖.....

伊藤潤二 人頭氣球

睇過，古靈精探，郭晉安個套

無睇過，但依張poster細個都比佢嚇親

死神來了
細個睇嚇到唔敢關燈訓覺

細個起電視睇到
嚇到叫爸爸快啲轉台 好恐怖

cctvb播過嘅真人金田一

呢套真係驚到仆晒街，睇完唔敢再玩旋轉木馬

第一次睇係戲院
真係好Q驚
之後出dvd再翻睇一次
亦肯定係最後一次
血腥加絕望真係好撚恐怖
silent hill個種又係

咪郁

第一集睇帶無事
第二集睇完發咗好多晚惡夢

好撚好彩 慢慢碌呢個po睇comment
見到對眼 就認得係大隻佬嗰個恐怖shot
好彩冇碌晒去睇

張圖改嘅
當年報業為出紙無所不用其極
最後都係要俾蘋果收皮

有套港產片
恐怖熱線大頭怪嬰

Same same

黎明套 三更

衛視電影台成日播細細個

孤疑

細個屋企有隻鬼船DVD
個封面勁得人驚
驚到我直接掉咗出街

黎明請你不要來

淨係睇呢個po都驚

有套鬼片講塊鏡 搞到我去廁所都唔敢望鏡

韓定美

dllm講還講唔好發圖

七不思議個巫師面具。
仆街當年仲要唔記得點解買唔到第5期，
驚到瞓唔著

令我諗起夜半一點鐘個交通警單元

要捱過佢先睇到鋼煉

屌你我睇過 條日本妹係到踩 唔知咩事 好撚恐怖

美或歐洲

Thomas火車頭

真
個紅衣女人返黎索命
個奶奶匿埋係度食雞脾
個靚仔鬼上身
個男人係天空變鬼
都好撚柒驚

成套嘢冇一條友係正常

因為呢一幕
我到依家都唔敢翻睇呢套戲
結果係連登睇返
原來到依家都仲好驚

咩過程？扑完先入房？

猛鬼佛跳牆
抄shining

屌！我一生既陰影
我記得細個喺廳既電腦睇到
嚇到衝左入房喊
好變態好嘔心嬲到癲
我到而家仲記得個畫面

我大個左睇frozen 2都驚

細個睇鬼片好驚 而家就覺得無咩嘢

李心潔嗰 見鬼係細嗰睇完 有一排唔咁搭lift
係條片 3:27開始 有無巴打有印象睇過？

我都係！

721。。真係好可怕。。真人真事

龍婆

我覺得係抄amityville horror，不過猛鬼佛跳牆真係好好睇，董標半夜起身化妝嗰幕真心寒

Bruce wills嗰套已經無咁恐怖
當年🇰🇷直頭講到明大肚婆千祈唔好入場睇
同埋離場唔好照鏡

ufo解剖

大內密探零零發

x檔案片頭真係好得人驚

我睇過無記錯好似係支那婆

我都想po呢個
細個阿媽提起有個咁嘅廣告 於是有一晚專登唔瞓等電視播 睇完唔敢瞓 印象好深刻

熱血青年

咁都記得又係你啊陳生.jpg

咒樂園

從此好撚驚小丑

大鬧廣昌隆

要配埋個手機聆聲，賴到一褲都係

有一集好似係講其中一個角色謀財害命 之後死咗果兩個人出現喺幅掛畫 仲愈走愈近 果下睇到超驚

仲有程可為係女鬼 搵人做老公果集都恐怖 因為個男人真係好無辜 同埋現實又有可能會發生

我記得好似過咗合家歡時段就有 其實睇多兩次都唔驚啦

屌夜媽媽睇呢個po搞到自己好撚驚

細個睇vcd成日有金田一預告
次次見到都覺得好恐怖

童年陰影

out last

在世追魂？

最撚恐怖係Paris Hilton諗住入個帳幕同條黑人仔仔扑野個陣
一開燈見到係個殺人狂
仲要zoom埋大頭
不過套戲女主角

咒怨
沖涼驚多咗隻手拎嘢比我
冚被驚有女鬼潛入我被竇望我
瞓覺驚一開眼有女鬼面對面望我

貞子

細個睇完法証先鋒成日發惡夢

屌 搭lift呢幕一定係成套戲最恐怖
好撚有迫力 同埋太生活化

呢個真係cls
睇完成隻碟掉鳩左

我細個超驚紅磡個月台

細個睇完有陰影

今日係觀塘翠屏北見到4隻野狗食貓

細個睇到海洋公園哈囉喂辮子姑娘同紅衣女鬼果兩個廣告嚇到仆街
依家睇返就覺得好撚戇鳩
Ps:冇記錯兩個廣告都好似係零九年

係啊！！

真係好撚驚 隻無面人狂嘔野都好恐怖 果時我阿媽仲要話唔知我驚乜

鬼娃娃花子世界級

柯南入面個黑影

EA sports 真係驚

Bio hazard 1 無端端彈隻狗出黎，真心驚。

個陣仲係小學雞

試過去大陸酒店出差

深夜半訓半醒
見到厠所有綠光
但真係太累同驚無起身check

第二朝check 番個厠亂哂

小學嗰陣深夜睇atv播人魚之森驚到發惡夢

未睇過 見到你留言所以去搜尋 睇完 好睇

我係奶奶嗰幕都夠得人驚

以前細個好興租DVD睇
有套戲叫人造人卡辛個封面令我好不安

麥當勞女鬼

鬼水凶靈

諗起舊時無線深夜有套恐怖戲

講 一男一女去揾條屍

去到垃圾房，嗰女背住圾垃槽，個男面向住垃圾槽，呢個時候個垃圾槽廿廿蓋跌左落黎，條女屍係度。之後個男人叫個女人唔好擰轉面

個意境好死怖

唔知有無人知呢套戲/劇

細個完全唔敢行近呢張poster仲要同個細路女咁上下年紀代入感好重

虐待張學友

十個鐘接近7百個負評
比過另一張大頭照你地囉

精神污染系pelmet

我都好記得依套 到依家一到3點3都諗起套電影

以為係eason啲cd

鋼煉第一集煉成老母果時驚到獺屎

EA 真係驚

大頭怪嬰 感覺好真…有無人有同感

Juno導演果套殭屍
屌佢老母 拍撚到咁恐怖 又血腥 又變態 又強姦
嚇到我係戲院差啲喊
睇完出黎喊左三個字

但係無可否認係高汁既

細個係個啲咩 i-free論壇 （好似係依個名）睇啲靈異台，最記得有張 黑白黃既相，張相個主題係 冥婚 ，一男一女坐係到，望實鏡頭，然後話咩見條女冇左對腳，男既隻手又唔知點咁。

以前係yahoo個超自然專欄度睇，當年仲小學生睇到驚驚 然後我哥煮牛奶麥皮同我講係大頭怪嬰腦漿

btw，自從yahoo俾五毛霸咗之後都無再上過

已有解釋係真係結婚並唔係冥婚相

屌你嚇撚死我

故仔可能有參考amityville horror, 但演法一定有參考shining

屋企人當時做德寶電影幕後, 拍完套戲拎左套閃靈vhs番屋企睇

Paranormal activity

唔想入公屋最大原因都係鬼片，尤其舊式嗰啲
由個大閘到入lift到行去走廊到見門入屋，望上望下望咗望右都覺好恐怖。

細個初戀住彩雲，有次去佢屋企，佢門口五米外有個死烏鴉(大黑雀，唔知乜嚟，當係烏鴉)，嚇撚死我，以為依啲拍戲先有

覺得好on9 點解啲仔冇人女女女啲女同學

嘉利大廈影住個人喺窗台燒到熟左硬晒個鏡頭

以前(至少廿年)Giordano有個紙袋
四面印左唔同膚色既人頭
個個model都笑到好撚奇怪
電視仲有廣告添架
細個好撚驚

後面再推薦大學同學睇 然後再一齊睇

細個用Yahoo，㩒去鬼怪，好撚多嘢睇，自己嚇自己

真係好恐怖

721 831
越真實既越驚

細個睇鄭秀文演唱會DVD，淨係記得個名有個X字
佢開場前條片得鄭秀文個頭次次都嚇到我唔敢睇
到而家都唔敢搵返，童年陰影

我嗰陣睇完都係想喊多過覺得恐怖

華月媚 華月媚

X檔案有一集講個人比人剝皮，仲話係刀工精細到唔傷及神經線，一直剝晒全身皮都未死

屌，我睇過，但起碼24-2591年前

24-25年前

黑太陽731

放個人係真空倉抽真空睇吓幾耐會爆，跟住抽抽吓啲腸咇哂出黎
逼啲人放對手去冰水凍傷佢再放落滾水度跟住一下拆哂成對手嘅肉同皮
將啲手指放入負唔知幾多百度再攞出黎扑碎佢

個時小學啲同學開條片畀我睇驚撚到痴撚線

仲有大隻佬張栢芝個頭

上面有Ching秒覆左，叫凶榜

貞子都好撚童年陰影

唔係卜嘢，係我媽合埋左對眼好似夢遊咁，從佢間房行出黎，再響走廊行左一轉，行入我嬤間房，再出返黎入返自己房，全程佢後邊跟住一隻門咁撚高既黑色立體既人形嘢，記得入呀嬤間房果陣我媽係開埋間房燈，d光照到我老母，但係隻嘢照到仲係全身黑色

呢張list高質

細個勁鐘意睇阿旺

大個睇書見到個故事monkey paw
心諗咁熟既

同埋熱血青年

屌真心童年陰影！！

Cso 喪屍場。。。

迴轉壽屍（一套電影講三個鬼故）

仲有咩極度恐慌（Outbreak)講一集病毒喺美國殺好多人嘅戲

最恐怖應該係伊波拉病毒（黃秋生嗰套）

雪山凶靈。
用鏟插斷頸個幕真係嚇死

我翻睇咗成季都好似剩係第一季第七集吊頸

但係最恐怖係第一集（嗰人後腦畀laser 燒死咗）同第八集（嗰殺手喺另一度殺咗死者，但係同時死者鬼影喺屋企出現最tricky 嘅係兩個地方距離差成兩個鐘路程）

有冇睇到鬼影（泰國嗰套）

林嘉欣套怪物
佢喺𨋢槽度望番入部𨋢入面
好撚恐怖
我睇完之後有一輪搭𨋢唔敢望落去

塊面哄到好埋個mon

睇完之後 好驚自己身體無端端著火

法證先鋒（有幾集講嗰女仔點樣用本小說嘅劇情去殺人，一個好似係電死，另一個殺完人之後喺塊鏡度寫天有眼，嗰BGM嚇到瀨屎）

仲有一集喺坑渠搵到副骨

認真呢套野根本兒童不宜
個氣氛環境太恐怖 加上故事人角嘅詭異感
到最後個鬼媽追撚住個女
竟然係俾細路睇嘅卡通 都cls

證明而家香港啲廣告係垃圾囉

我都係廁所都唔敢去

恐怖谷理論
當一樣物件造得好似人，但你又知佢唔係人
就會產生不安感

KillerJo

發夢咋你 咁大個人仲信有鬼

呢套野真係吹大左
睇撚到訓著

山村老屍

大哥哥一起玩

以前TVB有套鬼片，吳美珩跳井自殺，馬德鐘查緊佢條屍嗰陣佢無啦啦開眼

山村老屍個封面

警署一開頭見到會爬牆果隻喪屍

雖然宜家睇返假到仆街

呢套好撚堅 細個睇完成晚凝住有d小朋友鬼係隔離

陰容院在 好似係

個封面到而家都驚

細個睇有套外國鬼片，其中一幕商場夜晚櫥窗裏面著衫公仔，突然會郁，仲會殺人，好鬼恐怖

害怕害怕好害怕
其中一篇講有個工人比有錢人打完就走 然後有錢人發現條友日日跟蹤佢叫極都唔走 佢點都會係窗邊/路邊/廁所門 望實個有錢人 有次係餐廳食飯又見到佢望自己 佢開始意識到有啲唔對路 因為間餐廳3層樓高.........

好似話dvd 版cut 左少少 冇左班船員去完地獄返到船，咬死對方同痴住線果幾幕
主角老婆割脈 成個浴缸血水
真係細個明豬930嘅惡夢

O camp 輸左game
同幾個組仔一齊比人綁住睇曬全套NYKD-54
班仆街仲要開到勁大聲

恐怖爆髮 咒樂園
呢兩套都係童年陰影

之後做鋼之鍊金術師

放學後魔術師，嚇到我有排沖涼唔敢拉浴簾

細個睇蜘蛛俠同哈利波特會發惡夢
所以到宜家都冇睇過哈利

反而想知如果播呢段片俾小朋友睇
佢地會有冇感覺

睇住自己隻手斷左 個手腕重要a 型

鬼娃娃花子
搞到我成個童年充滿鬼異
夜晚唔敢去洗手間 係屋企都係
唔敢自己一個人搭lift

屌大家講還講唔好貼圖啦好撚驚聽日

仲有雪山凶靈！！

不服來辯

利申：見到封面已經嚇到喊咗

“Father?”

好細個睇過一套港產片叫猛鬼佛跳牆，演員組合係類似富貴逼人咁講董標一家人，所以以為係搞笑鬼片，點知一開波個女喺新屋牆紙後面發現奇怪壁畫嘅氣氛已經好恐佈，之後董標鬼上身想殺哂自己屋企人堅嚇親大過咗特登重睇為咗洗去陰影

細個有次click咗去個奇怪網
屌佢老母勁多屍體相
仲記得有個綠色衫男人無咗半個頭
諗返起都唔舒服

我都好記得呢個
細隻驚到唔俾屋企人開電視
因為唔知佢幾時會播到呢個廣告

中一睇到一個網頁有好多剎人片，嚇到心理陰影

係咪金田一？

有冇人睇過「校墓處」

夜晚見到爸爸拎我支新買嘅牧童笛係房同媽媽閂埋房門玩

大咗返睇咗幾次
不過真係拍得住

又一城以前間動物餐廳
海洋公園以前間恐龍館

葉蒨文梗係好聽好多啦

記得當年入戲院睇
同場好多家長小朋友，個個以為笑片
愈睇愈唔對路
睇到呢幕啲𡃁仔喊晒

是是是 廢時俾人追擊

個時睇完驚到仆街 我到而家都記得佢個死人大黑口

屌唉套細個睇 真係有冷影

危險人物

真係好多
Killerjo唔洗講啦
我玩過一個 色盲Test 去到某一關就係jump scare

星爺套零零發
成套野個氣氛似驚嚇片仲多過笑片

小學嗰陣睇過一條片，係一個女仔喺到扣喉，嘔哂自己食過嘅嘢落個盆到，然後再喺個盆到撩返啲大粒嘅嘔吐物食返
去到而家諗起個畫面都會想嘔

呢個咩嚟 有冇link

push

隻鬼真係好樣衰

M2.exe ,del左都會間中彈出黎，要format 部機先得

應該係stephy嘅塚愛

小學上貓貓論壇睇鬼故

無限粟米湯

EA Sport

恐怖醫學

套日本綜藝？

Yes

好詩好詩

咁我無你咁誇 係好記得個陣成家人睇完個晚天光先訓

殺無赦

真係驚

回魂夜...
童年陰影

小學嗰時同學比我睇裂嘴女
dllm驚撚左成年

唔信既人點講都唔會信我都係抱住一個分享既心態，段記憶唔係得我有，我問返老母佢都話唔知我果晚做咩失驚無神拉住佢入佢房左check又check，連床底都睇埋，只不過佢就唔知前面發生咩事。

好記得果陣我老母同隻嘢入返房，我就好撚掙扎諗緊大哎唔大哎好，因為細個果陣一驚既話，最方便最合適就係大哎搵求救老母，自己唔洗郁但係又驚大哎會唔會驚動左隻嘢，如果老母一醒mar大眼見到隻嘢會唔會有生命危險不過最尾都係大哎「媽媽」就咁。果陣我當場仲同老母講係咪有人入左黎，佢get一get，即刻fake鳩我話係佢朋友，我仲話咁點解入左黎又無左人既，佢好敷衍咁話啱走左咋嘛之類就拉住我入我房一齊訓

花子我都好驚，見到封面已經嚇死

係咪suicide mouse?
呢類我到而家都搞唔掂

加太賀隻日本武士 唔知點解好撚驚

呢套搞唔店 真係好撚好撚好撚驚

我細個都有段類似經歷
嗰陣我，家姐同老母一齊瞓廳，排排瞓，嗰陣只係拎一張普通席。
有一晚瞓瞓下，我突然見到個人形，又係成個都黑色嘅，嗰陣好驚就即刻叫老母，老母拍咗幾下佢就消失咗。
等我遲啲問下老母記唔記得有件咁嘅事先

原來唔只我一個係童年陰影依家諗返起都仲會覺得好寒

冇人講咪你講囉屌你老母

我係中一定中二睇
果陣幾個同學成日傳本香港都市傳說之類既書睇
之後上網search黎睇 當下幾個人一齊睇冇特別驚
番到屋企自己搵黎睇 驚撚到老母叫我食飯 我嗌左出黎

絲打啪過未

以前細個上"最大亞洲遊戲中心"(好似係甘叫），入18禁區，有個game 係個女鬼樣，入到去係都係一張女鬼相黎，好L恐怖，細個成日發夢見到佢。

紅唇？

好細個嗰陣睇裕華國貨個廣告
聽到首歌會好唔舒服好似好撚戅鳩

有 好似有stephy
個結局好撚心寒 個陣讀緊中學特別驚

熱血青年細個睇勁驚

細個睇完猛鬼街攪到唔敢瞓覺

Goosebumps真係好好睇

真係有啲1999,不過都算估到

失眠秋生切日本仔j果到？

入嚟就係為咗睇呢張

屌番你老母等你老母幫你個不孝子講

條友個樣好恐怖 睇過好多次都俾佢嚇親

大頭怪嬰
淨係睇過一張相

黑叔叔,好黑嗰隻
畀你發現咗之後呢入衣櫃/擒窗走咗
你老母帶你入去睇嗰陣咪唔見人囉

有冇細佬妹,可能有啲非洲基因

失眠套戲咁新 唔似

係咪日本戲

我都好記得 個時聽到有時未訓到到呢個鐘都驚驚地

一定係貞子

嗰排好多依款廣告！
唔明用意係乜！

我細個響YAHOO啲連結，見到，
好恐怖，恐怖在於唔明做乜佢地搞成咁。
次次睇完出街會冇安全感。

係未恐怖份子嗰啲？
我03年YAHOO連結見過。

係未之前啲靈異／恐怖PO講過？

好似啲粵語殘片，有啲人會驚

對唔住笑左

有另一種可能性係叔叔有隱形天賦，企左響角落我睇唔到

有分享過幾次㗎啦

exe嚟搵唔返

當年同2girls1cup 並列核突第一位

高登年代睇過有個外國website
入面班癡線佬post 自己切J 同 爆丸嘅想上去
數量仲要唔少

一
揮手的女人

powpow教授

現在先知係楊千華做
細個老母朋友睇 眼尾望到好似攞個針板斬個仔
都嚇親

係 以前有段時間 覺得好恐怖
唔知點咁 大過先覺得冇咩嘢

覺得個種恐怖 有種壓迫感
唔係突然彈出嚟個種嚇
諗起套嘢隻機械人嚇啲白色汁

仲要最後影住成班最後扮火車駛走 遠鏡
恐怖都極致

好慘

細個睇好恐怖
大個睇親都覺得搞笑

怪談比留子
細個無意同一個鐘意睇恐怖片嘅姨姨一齊租左帶睇
係嚇到直頭賴左尿

係，又割頭又槍斃，嚇到我

講開恐怖劇 唔知有無人睇過
應該係09 10年年左右喺tvb或atv凌晨1-3點左右播嘅單元劇
好似無幻海奇情咁舊 但又無奇幻潮咁近
我淨係記得兩集劇情

一集係講有個男人殺咗人 之後佢成日疑神疑鬼 覺得被佢殺咗個人返嚟搵佢報仇
後面個男人一路逃走 走到返屋企 係一間有泳池嘅獨立屋（記得間屋仲要白底）個男人就周圍匿
一路睇都無鬼 但氣氛營造得幾好
夜麻麻一個人睇到好驚 驚到熄電視訓覺 所以無睇到結局

另一集係有個司機見到老細有靚車有靚屋又有靚老婆 公司又個個都鐘意佢
諗起自己屋企得個黃面婆就好羡慕老細 想變成老細
點知有朝訓醒真係變咗老細 朝早訓醒有靚老婆
搞笑嘅 不過個日太眼訓 無睇到結局就訓咗

唔知連登有無人睇過呢兩集劇 可以話我聽套劇叫咩名 好想知道報仇個集個結局係咩

呢套我睇小說都覺得恐怖
仲要係兒童圖書館到借
後尾仲發現有電影
真係好恐怖

個女仔對腳突然斷咗

就黎收到過多負評啦

個陣有線轉台既話會定格幾秒先有反應
有次播緊山村老屍 轉緊台既時候咁啱隻鬼彈出黎
我就望住幾鬼幾秒 屌佢老味

咩名？想睇下咩嚟

炸頭

依段經典
幾多年前

唔知個網仲喺唔喺度

前幾年連登熱門d無碼圖, 一單係支那麵店老闆串左食客一句, 比食客用廚刀劈左個頭掉垃圾桶另一單係支那大媽比人砍到塊面變左菠蘿包好奇心驅散下睇左, 之後勁後悔, 幅圖喺個腦幾日都唔散去驚左幾日

上網睇返
原來已經17年前

黑鬼？

Clock Tower

小學睇一套好似叫生化喪屍嘅電影
係嚇到縮埋 ，最尾入左房

墨西哥毒梟
同friend睇完一齊祈禱

一齊繼續第四類接觸

嗰時睇睇下肚餓去買乾炒牛河 唔知點解睇完唔敢食

屌那星入黎又見到張柏芝呢張相
呢幕真係童年陰影
細個睇完嚇到連大隻佬隻碟都唔敢掂

人頭豆腐湯，同埋危險人物既滾油殺父案

其實套野幾好笑 係個vcd封面趕客左啲

我真係好記得谷祖琳同Eason 有套鬼片(唔記得名），嗰時成街都係啲Poster 嚇到驚咗成年 唔知有無人記得

地鐵嗰套？鬼魅人間2

好似係呀 童年陰影系列

killer jo

後尾發現要5個人先玩到嘅game

Caroline 鬼媽媽

同意

大哥哥........

拜山睇到人執骨曬骨

細個好驚對眼勁大灰色嗰隻外星人
咁有日係圖書館借咗本書講麥田怪圈
有版係勁大個外星人樣close up
見到嚇親
唔敢自己一個夜晚睇嗰本野
同埋好驚知咗麥田怪圈啲野
會訓訓下比外星人捉走

本書叫第十四道門 google左台譯叫第十四道門 係圖書館借

呢家唔睇CCTVB無機會見到佢了

我應該見過你講依本
學校／公家圖書館
都見過

唔該。
冇記錯好似香港上映過？叫咩古怪隨意門？
原來恐怖野嚟。

thanks.

上年6月社運前，已經冇再播啦

m2.exe
定麥當勞.exe
我果個應該係暢階版，delete左就冇事
好似有根深柢固版，要format部機先得

細個真係驚驚地

以前小學中學雞果陣好多

killerjo
無限栗米湯
貞子

我都睇過 睇到個心好唔安落

Vcd封面 個細路女成面血 同埋 山村老屍個封面 連拎起隻vcd都唔敢

想睇返熱血青年清知唔知邊度有得睇？

細個好L驚，大個笑到仆街

細個搭天星小輪
就嚟上船果個位有個藍色箱叫人捐錢比失明兒童
大大張poster貼咗喺度
係個好似咒怨個細路嘅男仔
兩隻眼都係全黑
除咗天星碼頭之外好似海港城都有果個捐款箱
有無人有印象

第二套似奇幻潮wo
黎耀祥果集

都幾肯定唔係奇幻潮 因為我睇個輯畫質舊好多（似80-90年代或以前）同埋個司機個樣大叔過黎耀祥好多

80-90年代啲港產鬼片都堅恐怖 好高質

依單？

幻海奇情?

硬係覺得當年呢隻exe殺咗唔少隱性心臟病人

幻海奇情應該好耐無重播 個陣喺電視睇
search下wiki 最大可能應該係亞視嘅夜琉璃 2010年重播 啱啱見到有人喺YouTube upload咗全套 搵到的話po上嚟

有無人睇過揮手的女人 好驚睇完

有一期街同公園啲垃圾桶好似動物樣咁，隻眼勁大但全黑色

睇完咒怨之後覺得啲垃圾桶好撚恐怖 夜晚唔敢望住

金田一真人版雪夜叉

呢套野好撚恐怖

句標語當年俾紅十字會開聲屌

細個路過見到人哋跳樓 之後幾年經過都唔敢望

搵較剪剪指甲腕果幕仲記得

個期我成日諗自己係咪痴線

堂本剛版本金田一

細個每次電視播d新出嘅恐怖電影預告都嚇餐死 ..
同埋以前ATV有套科學怪人唔知劇集定電影，個預告係有首好詭異嘅英文歌，仲要 ZOOM 近個科學怪人 .. 成個畫面好詭異..
依家想睇返但已經搵唔返個預告嚕 ..

彈個女鬼岀黎
巴打應該三字頭？

見鬼張poster 貼滿哂巴士站同地鐵站

好難唔屌

悶撚到瞓著啵
btw真係睇幾歲睇條片
我小學係睇緊套乜撚嘢香蕉恐怖片，食香蕉會鬼上身定點，嚇撚到我仆街
有無巴打知係邊套片嚟

人肉叉燒包

係啵，果時想睇鋼煉忍唔住睇下呢套嘢
次撚次都嚇到仆街不過鋼煉有人造人出現都驚驚地

以前11點睇某個電視節目
講靈異野 有一集講
個外國人專飲人血
訪問 整到個氣氛好靈異
細細個睇完發惡夢

《刑事偵緝檔案3》奪命神棍

有冇人記得呢個episode
細個睇完魚缸嗰幕驚咗好耐 到而家印象仲好深

細個既童年陰影係恐怖熱線之大頭怪嬰
而家睇返反而覺得無乜好驚

套戲恐怖片黎講好撚高質

到今時今日睇返我都覺得係港產恐怖片top3
不過人大左真係無以前咁撚驚

明仔
美姨

一恐怖過二好多

王貽興

細個睇完鄭少秋同呂慧儀嗰套「謎 」 驚外星人同ufo驚左好多年

你有冇睇過雙結局版？
重恐怖過原版

有 不過後來搵返好低清 帶唔到d恐怖比我

有冇人驚過咩手指人
以前仲有dvd vcd 鋪
睇過銅鑼灣 w字頭
入面有隻碟 啲手指隻隻有眼耳口鼻 唔係恐怖片
個日見到盒碟 夜晚嚇到訓唔著教

西片 有冇知

黑色大理花

記錯咗異形

美姨~~美姨呀~~

雪山凶靈

咒怨一系列既廣告，略略講

全個系列都係影住一個人，食下野，訓下覺，坐係床邊之類

但最後一幕（可能主角訓既時候轉身，揭起張被要訓）就有個個藍色死𡃁仔突然出現，眼金金望住你

你地以前睇過咩恐怖嘢 真係驚2

因為睇左前面打撚返醒個女人個幕已經笑到返唔到轉頭 當唔到佢係恐怖片咁睇
個陣我先十歲好似

記得細個有張GIF係測試色盲定視力總之就係睇左幾秒彈左隻鬼出黎

睇解釋都打曬冷震

係咪驚心都市

人哋前世清支那人，今世做白警唔濫捕放走南亞佬。點都應該好過填海華成日想打死仇人同做鴨。

用兩世經歷既同步呈現教識劉德華咩係當下

最好笑其實係羅蘭姐 啲反應笑到仆街

麥當勞叔叔，任何小丑

人肉叉燒包 屌生肉個part 好衝擊

細個嗰陣睇鬼片 入面個角色去廁所嗰陣有隻手係馬桶到伸出嚟 嚇到我之後成日去廁所嗰陣都望實個馬桶

自己銀行戶口

有無人睇到佢隻眼合埋左？

生化壽司 細個睇完會發夢見到張錦程

賭海迷途系列

我細個收EMAIL，叫人找不同。
我好用心去搵，點知係JUMP SCARE!!!
咁啱嗰時電視播緊犀照廣告。當時即刻爆喊。
嗰晚唔敢再行埋個電腦，叫老豆幫手熄咗佢。

細個去慈雲閣睇18層地獄，睇完之後嗰排唔敢講大話

本身剩係得對眼就唔驚
但加埋廣告個氣氛，背景音效，跌玻璃杯同BB喊聲，就變到睇到而家幾十歲人都覺得好撚恐怖